---
title: Loc@s por el GitHub + Jekyll
author: juan
date: 2017-04-30
---

Si en el post anterior hacía referencia a la cabezonería y obstinación,
otra referencia es la ~~locura~~, o mejor dicho, la obsesión que tenemos por esete nuevo servicio.

Ahondar en el código y posibilidades que tiene crear un blog mediante Jekyll y alojarlo en GitHub
es un reto, que al principio te puede desesperar, pero que está a tu alcance. Si yo estoy "domándolo",
tú también puedes.

Te dejo algunos blogs de compañeros "del psiquiátrico" ;):
+ Ugeek: <https://ugeek.github.io/>
+ Vacía tu Bandeja:<http://vaciatubandeja.com/Blog/>
+ Sasogu:<https://sasogu.github.io/>
+ Inclusa: <http://inclusa.github.io/>
+ Neoranger: <https://neoranger.github.io/>

Échales una visual para tener una idea y valorar si ésta es tu herramienta blogging. Para mí es ideal
ya que su simpleza me ayuda a centrarme en lo más imporatante: redactar.

En breve algunos compañeros sacarán mucha info acerca de esta forma de publicar contenidos. Les esperaré para compartir
sus experiencias, pues todavía estoy un poco perdido en esto. ya te daré cuenta de sus indagaciones.
